牛軍有咩遺言

布哥 日日咁推法唔係辦法
知道好多人睇跌 但大戶唔死落來係引唔到大量沽盤出來

妹似暫時都冇咩聲氣

笑撚左

跌呀

布布痴左線

去2期得唔得 跳落來快啲

其實你成日咁登自己有用咩

燈

牛友已死

熊友當立

好友？神早比人拉晒去打靶

５，６，７月都要跌到仆街，
加埋秋官效應，

事半功倍

有冇麵神啲圖

多人睇彈就真。我試過。失敗左。

午市返唻鞭下屍先，幾時反左手吖布神？

雙刀布神

多謝布神